美國眾院通過國防授權法案 要求強化並改革台灣軍力 包括軍隊的招募及訓練 擴大美台高級軍事交流與聯合軍演

美眾院通過國防授權法案 要求強化並改革台灣軍力

2018-05-25 02:08

〔駐美特派曹郁芬／華府二十四日報導〕美國眾議院院會今天以315 比66票通過2019年國防授權法案。法案中要求美國國防部長馬提斯（Jim Mattis）與台灣諮商後提出一分總體評估，以強化並改革台灣軍力，尤其是備役軍力。

有關台灣部分，在法案生效1年之內，國防部長必須與國務卿諮商向國會相關委員會提出總體評估報告，列出具體建議以及行動計劃。法案要求擴大美台高級軍事交流與聯合軍演、支持美國對台軍售與轉移其它軍備，尤其是發展不對稱作戰能力。
法案要求評估報告必須提出具體建議以強化美台雙邊合作，以及台灣的自我防禦能力：包括軍隊的招募、訓練及軍事項目；指揮、管控、通訊與情報；科技研發；防禦物資的採購與後勤；戰略規劃與資源管理。

依據法案，國防部需在2019年3月1日前對國會提出一份美國的總體對中戰略報告，具體說明川普政府如何抵抗中國的工業併購、政治影響、區域與全球軍力與部署對美國、盟邦與夥伴的意涵以保衛美國利益。

參院未來也需通過自己的2019年「國防授權法」，通常兩院協商後的版本才會送交總統簽署成為法律。
<自由時報>

改回徵兵制

整走間諜先啦

靠國軍！
不如直接駐軍好過

駐軍條數叫台灣俾

人又廢武器又廢
比新野佢玩可以兩野又同你玩爛
Ah-64E,UH60M

D坦克又舊到冇朋友，戰機有三款不過幻影長期飛唔起
潛艇最新個部都2x年仲，成日打飛機話自己保養好好二戰d潛艇仲keep到好新

點打呀大佬

ptt: 這是美軍顧問團再現的法案